##Описание работы:

**Инструкция по запуску:**

1. К корне проэкта в файле `config.php` указать параметры подключения к базе данных(хост, имя БД, логин, пароль)
2. Запусть файл `init.php` - создасться таблица и заполниться тестовыми данными.
3. В качестве веб сервера можно использовать встроенный веб-сервер php. Для этого нужно запустить веб-сервер и указать точку входа файл `public/index.php`. 
   Пример команды:

    php -S localhost:8000 public/index.php

---

**Known issues:**

1. Не реализовал: `регистрация` и `авторизация`.
2. Что бы прейти в админ панель используйте путь `/admin/posts`
3. Не реализовал страницу `404`
